# Readme
Проект деплоит приложение на nodejs на личный сервер. В зависимости от ветки (develop, master) деплой происходит на разные сервера указанные через переменные Gitlab.

 - На данный момент деплой приложение из ветки master происходит на сервер stage.
 - Адрес stage приложения: http://88.201.150.140:9000/
 - По адресу отдается hello world.